幾時有人為我哋蘿莉控平權???

社會點解要歧視我哋

真，蘿莉咁可愛，鐘意都好正常